太空漫遊緊 你問我答

Smoke完行山好撚正

有咩好做埋佢 有排你坐